點樣先搵到可以同自己興趣相近既女仔

此女難求呀

你既興趣係咩先

影相行山游水咁

咁大撚把女啦
你話你興趣係巴士鐵路個d 就少d姐

問題係唔知用咩途徑識用交友app好似好伏咁

我都覺得用交友apps唔係好掂

你出去影相行山游水都會撞到女啦

唔伏不過係果1%

咁要成日做呢啲活動先得

點樣先搵到可以同自己興趣相近嘅靚女？

agger

teui

咁大路既興趣唔難啦，其實只要鍾意對方，會慢慢跟住玩對方既嗜好的。溝到女先再諗興趣啦 😅

有錢

教我影相

交友apps係真心伏

邊係咁玩架大佬
遇到靚女後——你自然會同佢興趣相近

睇完呢個post走去down左tinder CMB 真係一d都冇用

連登識仔/女都係大伏

你d興趣一街都係點會難搵

輕輕一推

集會遊行 搵另一半一定搵返價值觀相近既

同你一樣成日行山影相都識唔到女

same here